崔建邦打中巴就叻，打印巴就收哂檔

豬俾條0靚仔

佢打女人仲掂

中巴咪女人

睇到個廣告就想嘔，淨係想睇佢比人打

佢操體能都戇鳩

應該學自我催眠 將對手想像成自己女友

泰臣都砌得贏啦

你匿響屋企打 keyboard 仲叻

佢同周永痕打邊個贏

其實條撚屌出嚟做乜，又話自己太有自信，又遇挫折，其實佢根本係條撚樣，錯又唔撚認

其實條撚樣都算樣衰，樣柒又矮

但溝親啲女都幾正

覺唔覺佢好似劉馬車？

教練

打完女人都想翻身，唔係掛

今次真係駁唔到